岩岩見到疑似成車狗

大家小心。

老解出動

冇可能夠膽出老解 除非想每年悼念多個621